最後牛三升浪終於來了

同意
唔同意

由小米帶領牛軍破頂

熊三來了

又牛三

呢個浪升埋聽日

布兄.....
你又嚟料

。。又黎

但係我支持你，開市不問價入牛到7月底

牛爆佢做太空牛 !!

我暫時都係工具玩玩下，企穩條250先會重貨

人棄我取

收到，聽日收市會回報戰況

劍指32000

落返22000先啦

量巴一有牛三帖就姐係過夜贏錢

我不嬲都話我有call 等緊兩萬九行使

in 牛3 we 7s

早晨各位師兄，呢到吹水好似舒服啲

46000 gogogo

幾時牛四？

牛五

係真既話仆街冚家鏟死都唔掂

牛3正式開始 之前牛1黎

牛三熊三用到cheap哂

熊二反彈 GOOGOOOGOGOGOOG

司令
今日贏多啲

太高開就未必追睇下算

入熊

劍指3萬3

跟口口布搵食, 今次熊去牛來啦

牛三是永不死

布兄，多謝

睇咁淡？

又燈

牛十 is comimg

司令今日戰績如何

正股贏3k收左手 午市係咁睇小米
收市先知原來撚到咁個市

想入熊不過都係唔搏開市先入
過夜死太多次

牛乜嘢三，直情係牛歡喜添啦！

我今日小注熊過
宜家都係唔敢大注，
今日走4轉執Q牛格仔，贏4k

正啦 聽日再贏慢慢追本

大家努力

睇番布兄前晚你開呢個post
尋日最後都係要紅燈收市